
                      Por muchas versiones que se sigan haciendo mi Batman siempre ha sido y siempre será este, es el que más me ha marcado para siempre tras haber visto por primera vez la serie animada a los siete años y quedé asombrado por sus elegantes y maravillosos diseños y sus guiones maduros y profundos.
        
            